永遠的飛航模式

打開手機，手指在屏模上遊走了幾十分鐘。
希望妳閲讀了，有一天能夠改變妳的心。
誰知妳飛走了，但回憶在我心中翻起颶風。
.
感謝妳，大家能夠擁有過美麗的回憶。
希望每年愚人節，妳都能夠記起我。
俾我同妳做一日既情侶。
希望妳跟現任幸福，珍重。

Long d 感情淡左